香港邊度有kobo電子書買？

搵極都無 有無咁難搵
唔想睇kindle 無乜中文書

你講部PAD?

係

用iPad mini睇好過啦

美森 免運費到香港

誠品現貨即買即用

之前見尖沙咀Swindon 書店有賣KOBO現貨

有無人知電子書一本幾多容量左右？？
8gb我唔知頂到幾本書

大d 嘅豐澤依家都有得賣，之前係黃埔果間見過有

二三百本唔係問題 睇到你部機壞都夠

Ipad 同 eink 睇書差好遠

岩岩行誠品見到 心郁想買
不過無問佢保養係點

kindle其實都冇問題 可以用calibre + DeDrm 咁你D kobo呀 google呀 都可以用kindle睇呀